少爺17+1真係垃圾黎

落野又漏單, 落左菜,賣哂又唔撚講
催個待應又唔好老脾, 屌佢老母
正垃圾, 求下大家以後唔好再去